% Copyright (C) Giacomo Mantani
%
% This program is free software; you can redistribute it and/or
% modify it under the terms of the GNU General Public License
% as published by the Free Software Foundation; either version 2
% of the License, or (at your option) any later version.
%
% This program is distributed in the hope that it will be useful,
% but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
% MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
% GNU General Public License for more details.
\RequirePackage{ifpdf}
\documentclass[12pt,a4paper,openright,twoside]{book}

\usepackage[italian]{babel}
\usepackage[fixlanguage]{babelbib}
\selectbiblanguage{italian}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}

\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{fancyvrb}
\usepackage{indentfirst}      % indent section start
\usepackage{verbatim}
\usepackage{etoolbox}
\makeatletter
\preto{\@verbatim}{\topsep=0pt \partopsep=0pt }
\makeatother
\input{minted}
\usepackage[verbose]{wrapfig}

%\usepackage{syntonly}        % check syntax error
%\syntaxonly                  % uncommented compilation does not produce dvi

\oddsidemargin=50pt \evensidemargin=20pt
\setlength{\headheight}{15pt}
\linespread{1.3}              % comando per impostare l'interlinea

\newcommand{\df}{\emph{Digital Forensics}}
\newcommand{\cve}{\gls{cve}}
\newcommand{\cpe}{\gls{cpe}}
\newcommand{\cvrf}{\gls{cvrf}}
\newcommand{\dsa}{\gls{dsa}}
\newcommand{\deb}{Debian}

\pagestyle{fancy}\addtolength{\headwidth}{20pt}
\renewcommand{\chaptermark}[1]{\markboth{\thechapter.\ #1}{}}
\renewcommand{\sectionmark}[1]{\markright{\thesection \ #1}{}}
\rhead[\fancyplain{}{\bfseries\leftmark}]{\fancyplain{}{\bfseries\thepage}}
\cfoot{}

%- check pdflatex --------------------------------------------------------------
\newif\ifpdf
\ifx\pdfoutput\undefined
\pdffalse       % we are not running PDFLaTeX
\else
\pdfoutput=1    % we are running PDFLaTeX
\pdftrue
\fi
\ifpdf
% Should be the last preamble command
\usepackage[plainpages=false,%
  pdfauthor={Giacomo Mantani},%
  pdftitle={}, pdftex]{hyperref}
  \hypersetup{colorlinks=true}
%    linkcolor = black,
%    urlcolor  = black,
%    citecolor = black,
%    anchorcolor = black }
\else
\usepackage{graphicx}
\fi
\ifpdf
\DeclareGraphicsExtensions{.pdf, .png, .jpg, .tif}
\else
\DeclareGraphicsExtensions{.eps, .png, .jpg}
\fi

%-=[ Acronym Gloss Index ]=-----------------------------------------------------
\usepackage[translate=babel,acronym,xindy,toc,nomain]{glossaries}
\makeglossaries
\usepackage[xindy]{imakeidx}
\makeindex

\input{glossary}
\begin{document}

%-=[ Title ]= ------------------------------------------------------------------
\begin{titlepage}       % no restriction characters and margin
\input{cover.tex}

\clearpage{\pagestyle{empty}\cleardoublepage} % no number into last left page
\thispagestyle{empty}
\vspace*{20ex}
\begin{flushright}
\begin{LARGE}
  \textbf{PAROLE CHIAVE}\\
  \vspace{5ex}
\end{LARGE}
\textbf{Sicurezza Informatica\\* Vulnerabilità \\* Computer Forensics
  \\*Pacchetti Software}
\end{flushright}

%-=[ Thanks ]= -----------------------------------------------------------------
\clearpage{\pagestyle{empty}\cleardoublepage} % no number into last left page
\thispagestyle{empty}   % no page number
\topmargin=6.5cm
\raggedleft             % incolonna la scrittura a destra
\large                  % 14pt
\em                     % italic
"We are never bored,\\
our childlike fascination for tecnology\\
keeps up busy" -- (Anonimo)
\newpage
\clearpage{\pagestyle{empty}\cleardoublepage} % no number into last left page
\end{titlepage}

%-=[ Content ]= ----------------------------------------------------------------
\pagenumbering{roman}

\input{content}

\clearpage{\pagestyle{empty}\clearpage}
\chapter*{Ringraziamenti}
\thispagestyle{empty}
I seguenti ringraziamenti sono rivolti a coloro che mi hanno seguito nel corso
di questo progetto, a coloro che mi hanno supportato ed incoraggiato a non
mollare, a coloro che ogni giorno lo fanno e mi stanno accanto. (Non sono in
ordine di importanza).
\begin{flushright}
Gabriele D'Angelo\\
Stefano Zacchiroli\\
Franco Callegati\\
Marco Ramilli\\
Jessica Albonetti\\
Serena Scarpellini\\
Matteo Francia\\
Daniele Bellavista
\end{flushright}
\emph{Grazie davvero di cuore,\\
Giacomo}

%-=[ Footer ]= -----------------------------------------------------------------
\phantomsection
\glsaddall
\printglossary[title=Lista dei termini,toctitle=Termini e Abbreviazioni]
\input{references}
\phantomsection

\end{document}
